炸雞翼一問

有無人知邊款雞翼可以取代cp炸雞翼

生叮雞翼

好遺憾...係無嘅

雞翼都係出街食最底
一係買個氣炸鍋

其實食過一次 cp真係好食咩

脆香雞翼